暫停勇武，直到港共記者會冇野好講。

如題。

港共昨日預告黎緊每日都有記者會交代最新狀況。如果記者會冇新野交待...

就係對空氣講野，好似D犬對住條冇人嘅街清場。
同埋無新野update,記者們仲可以一齊拉隊離場杯葛落曬班官嘅面。

等到佢地玩到冇癮唔，唔開每日記招，我地休息夠，再出黎同佢地周旋。

自推

收皮啦屌你老母

原因呢？點解唔可行？

連續咁多人遊擊 抖下都要啦 不知為好方法 和理非都要時間做文宣 有人建議搞多次遊行 勇武唔好太密

咁多日